美國宣佈多項對台軍售 中共或會以制裁波音公司作為反制

針對美國國務院批准3筆對台軍售，作為中國官方智囊的國務院參事、人民大學國際關係學院教授時殷弘表示，此舉除有可能波及武器生產商之一美國波音在中國的市場，也將持續衝擊中美關係及兩岸局勢。

唔做死全家

加速

唔制裁晶片？唔買美國晶片？

一半民航機即刻變廢鐵

笑死

用自煮研發嗰架C乜乜乜？

已經比人制裁緊

唔好唔記得你d所謂國產機成架都係用外國零件
仲係到串柒柒話抵制波音

果架都要用波音d零件

咪就係

用airbus

推

停止購買波音引擎

維尼架專機係747

波音無做引擎
臭閪蚑那要制裁就制裁GE先啦

制裁GE既話連Airbus都唔洗飛

係就快 唔好淨係識對香港人同鄰國人開火

個架c乜乜柒實際上係外國零件+支那組裝=自煮燃發

唔好俾大灣區航空用Boeing 啊笨

想睇制裁波音會點

行路上廣洲

好似未見到有航空公司將佢投入服務

Airbus法國都有對台軍售

全民行路

依家係咪都唔飛得
民航機都賣唔出架啦
有得做軍火生意你賺唔賺
支那都on9

好呀

自衝墜機型習帝1號

想睇

點會唔洗飛
伊朗以前d波音都係咁飛

小明上廣州

C919

肥比

好呀,全國航空公司要用屍狗一狗

咁淨係得airbus

留名等睇炒機意外增加！大家都唔好再搭所有支那背景航空公司！

實行黎睇下咪知得唔得

廣州又唔洗坐飛機既，遠d就

肥

仲有rolls Royce 嘅

一下子要做幾千架
不過C919都有用波音零件

沒得買波音飛機 同引擎

CFM唔賣engine就飛唔到

＂或會＂＂有可能＂

90%外國勢力制造...

BA可以落地獄了

快啲叫刁大大賣返個老解一號返美國啦

自己限制自己既選擇

空中巴士 又贏

尾翼
機翼
好多野係由佢負責

伊朗咪實行過
比美國禁運
d波音機都係照飛
不過無parts，要不斷翻修翻修搞到妥善率越黎越差 意外越黎越多
佢地d 707 飛足40年

笑

睇下係咪真係會

美國輸了俾中國制裁波音真係好傷

唔買波音買Airbus

支持

少一半選擇

我制裁你個制裁！

連飛機都冇得打

黨成日俾人恰到上心口都唔做野
我係藍絲都心灰無眼睇

支持黨制裁波音

「不過無parts，要不斷翻修翻修搞到妥善率越黎越差 意外越黎越多
佢地d 707 飛足40年」
搵鬼搭

法國一樣有對台軍售

國內線好多都有用

夠膽就開戰.gif

2021年先交機，點樣國內線好多都有用

最重要嘅引擎咪又係美國野傻西支那淨係負責架機嘅包皮

我係rolls royce就撳住嚟搶

搵紅二代坐

咁樣樣啊，即刻好似買航母咁，自己抄。
再唔係經香港買
香港坦克都買到

或會 可能 考慮

石頭 腳

強烈 勸喻 譴責

石頭 腳

聽講你哋自己整飛機都整到柒下柒下
仲要打腫塊閪臉制裁人哋？

制裁囉，咁d飛機搵邊間公司做維修買零件？

抄到一早抄左

第一架交機都未有

支支
唔敢同法德工業對抗

咁快覆

唔明

又要吓

美法德英可以直接行路算

美法德英+日
支民真慘，的支集玩死

支那架「屍鳩一鳩」幾乎成架嘢都係用美國零件

唔怕
仲有八十歲嗰啲阿婆
國寶級 發明家
可以再發明
飛機㗎嘛

粉腸

最衰都係外國勢力
咁多年嚟都提供 科技比支支炒
搞到我哋
支國嘅科技停滯不前

制裁自己咩玩法

空姐機師都係自煮研發，百份百陀地

高鐵終於派上用場

石頭，腳

中文零分
根本就係歐美研發 中國代工

制裁既意思係咪買晒人地d嘢

耐熱耐撞要精確性嘅全部做唔到

之前話制裁LMT 但全部機場都仲用緊人地套雷達系統

波音唔准飛越領空？BNO不得乘搭波音？

俾美國快一步

架C 乜春摺埋佐啦

試飛完一次就無浦過頭

第一次睇

我冇記錯大灣航空話想用？

話寧願重新train 過？

好多有買囉 買完應該會用掛

制裁台積電

用番空中巴士囉
佢之前都係想用香港quota 幫支那還貿易戰債

Lm睇反制

笑左

睇下到時點已經延遲交機好多次

+1

交機推遲左幾次

得個講字

可能係

人哋普京都話有架國產飛機

維尼條傻閪仲坐緊波音747

制裁完同金仔一齊坐火車？

之後無零件做維修，然後會跌幾多架落地呢

人哋嘅制裁就係唔俾你買自己嘅嘢，你嘅制裁就係唔去買人哋嘅嘢，究竟邊個在意啲呢

中國人一人一啖口氣，架飛機都會飛啦

嚟喇

諗起就好笑

到時搵鬼搭

支那未驚過
又有飛彈又有航母，仲有幾千萬支那狗，一定贏

誰怕誰！

無零件維修咁解je帽事既

台北遊行直播

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

波音：你真係唔要下水貴10倍wor

想波音縮沙？。 airbus 多謝你

唔知波音升幾多

🗻 🦶

花式自殺

😡😡........✋🏻😦? ...😳😳.....✋🏻😧????..🤨😀

真心想知feel到鬼国勁嬲

制裁埋美國或同美國有關既晶片公司啦

你敢搭中國製飛機？

好明顯係比疫情ko左航空業，趁機會踢甩d飛機訂單

boeing真係驚你老尾

打未?去到2047 中共滅亡冇得翻身架啦喎

或會

又有新gif

用國產飛機啦

依家疫情航空業都⋯⋯唔買飛機當制裁
其他零件唔知

自制
自我制裁